我個仔12歲剩係得130m高，算唔算營養不良。

需唔需要去見營養師

之前做開學校個d身體檢查又話無咩事 係正常咁

但我始終覺得男仔12歲得130m好似偏矮

大家覺得算高定矮 定正常 有無需要去睇下係咪營養不良

心急人上

利申 : 我過米8 無理由個仔咁撚矮 已驗係親生 唔洗

有d人會遲高d
我記得我中2開始發育
我有fd中3先發育 但係佢俾其他人高好多

好驚個仔第時連160m都無 點溝女

有無可能一高就高4,50m

迫你個仔打籃球
認真 好易標高

食多d蛋白質 飲牛奶
最緊要早訓 比錢佢小息買下野食咁

我老豆米8 我都得米6
你個仔都會係一樣

你同你老豆幾高唔關我事 我依家屌你老母呀

奶又唔撚飲 蛋又唔閪食 正仆街仔黎

sorry錯重點，做咩無啦啦驗係咪親生

細T咋？

比你做例子參考下 用不著屌老母下話

佢老婆以前做雞掛

個老豆個人衰格 個仔受返

捉佢做運動 單車游水

你個仔130m仲高過姚明 唔洗擔心

你有無睇族譜 ? 你家族世世代代都雞同鴨黎

拎隻蛋塞佢屎眼喇咩都唔9食

洗唔洗咁串

咩意思 ?

遲開始發育啫 發育期頭2年高30cm之後幾年幾cm幾cm咁高到18-19歲仲有1-2cm高輕鬆過170啦

我有fd大學先發育
本來16幾 變到18幾

我想睇130m高既人係點樣
成38層樓高 驚閪媾唔到女咩

130m

講乜

太矮 ?

12歲142
依家181

130m定130cm啊傻尻

遲發肓姐
我都中四先高

早訓聽講易高

你個仔矮條撚
成30幾層樓高

咁即係算唔算營養不良

愚人節快樂

係咪你老婆大肚果時冇食補品,或者你老婆真係好矮,
定你窮西佢出撚左世都冇餐正常既佢食呀
我自己都係好矮,廿幾歲得160,中一果時都係得13X,
但我係陷家都矮

係咪唔做運動
12歲130太矮喎

130cm唔緊要 如果個腦發育到好似你咁就大獲

一係遲發育，一係就你個仔少傳承你基因。
運動飲食幫唔打，頂多咪幫佢高2-3cm

可以再高
而家啲樓起到100層

on9 post都撚到咁多傻鳩

睇一年長高有無少過4cm；另外一到暑假就比佢瞓12個鐘一日(如果佢唔得，就令佢通頂一兩晚，包佢瞓到死豬咁。) 起身就食飯 ，出去運動，游水打波少不了。 我本人，f1 米三，每年高4cm，直到f4突然爆高。

利申米七

男仔可以發育到18-22歲，你話呢

做0仔

真係要早啲瞓

正常喇 我都係13, 14先開始發育

以前中學隔離班有2個同學去到中五六先突然發育，冇見一排無啦啦由米六生到高過我

利申：178cm

認真 細個唔好夜訓

你咁撚串抵撚死啦 下下屌人老母
做左人父仲唔識禮貌？
屌你老母你個仔一定冇家教
因為你冇身教呀垃圾 抵你個仔做一世矮撚

去到中學先擔心啦
男仔發育係比較慢
有啲男仔過一個暑假就突然高一兩個頭
過咗中一仲係得130先再睇營養師都唔遲
問下個仔生撚毛未
未生應該仲未開始高
可以放心

至少訓9個鐘
骨頭生長係訓覺進行

另外唔好比佢太早打J 班同學入面愈早識打愈矮

仲勁過進擊的巨人隻超巨

訓多啲
做多啲運動

一個扮on9

一班又真心覆

幫你個仔驗DNA既醫生係咪特別矮

拔苗助長 做怪獸仔女真係短命d好過

奇行種

原來除左短撚仲要智障

新台係要整多啲假膠post谷人流

我12歲135，而家196，樓主唔使擔心

早d訓 食多d肉 雞胸雞蛋飲下奶 得閒做多d運動拉下筋

130真係危

係香港好難營養不良
只會營養唔均衡
考慮畀佢食多啲新鮮蒸魚
牛肉 魚肝油
最重要早睡早起 勤做運動

屌無人睇日期

放心，當年表弟15歲150一升去到180

媽媽幾高？
小朋友發育未？（JJ變大未？）
佢平時食咩？點解覺得營養不良？
其實唔洗咁擔心，香港男仔發育係9-14歲，佢宜家先小6，可能中二先標高都唔奇，所以可以觀察多一兩年

真係好矮

超巨型巨人

我中學 一年內高咗30cm

連登仔解答到就幫咗自己先

以前好矮，之後發育，一年高10cm，高咗四年
最後178cm
你叫你個仔唔好打咁飛機好過啦

咩個仔矮

你個仔咪就係你

做咩呀返學個個高過你好驚冇得高好自卑咩

留言仲好笑

其實高唔高 睇基因同後天努力
做多啲運動唔好揀飲擇食囉
193路過...

小心啊！我識得有個朋友25歲人得米六 原因係佢偏食唔夠營養，出黎做野都要被人check智商

帽

食多D雞谷佢

有父幹就得 所以你搵多d錢

溝唔溝到女

游水啦
又大隻 又全身練到大大隻 正到核爆

睇到呢度先靈機一觸
唉連登仔太認真

你個仔130m. 點解仲未有新聞報有巨人出現

130米真係好撚柒

唔緊要
不論真心定假膠照笑

叫你個仔去踢波啦

m

你個仔幾時死

樓豬連m 同cm都分唔到，個仔應該唔止身高問題，仲有智力問題

超大型巨人都係60m

多食饅頭

我12歲嗰陣1米7

搵醫生check下骨齡先
睇下仲有幾耐可以高
再問下醫生點做
最緊要打多啲籃球 發育期間唔好俾佢飲凍野
凍野會令腸胃濕滯 搞到吸收唔到營養

130m
我諗我見過你個仔

睇下幾重啦，如果超過205kg都唔算營養不良

我細佬12,13歲都喺，但到中二就170，中六時候180，
到而家22歲185。

我就165，全家我最矮，好彩我喺女仔，。

應該無野
有啲人六十幾歲都係得米六

我個女就快6歲126cm

遲熟比正常人高

大佬，你個仔係哥斯拉
成130m咁高

樓主 唔洗擔心 我13歲嗰陣先得130左右 去睇醫生都冇用 去到好似17-8先高依家叫做都有177

我12歲好似140定再矮少少 都唔係最矮嗰批
所以應該唔洗擔心

笑撚死，冇地方生得似你搞到要走去驗？

你個仔奇行種？

我碌9都130m la

130m高⋯⋯渣ga

把炮到用m做單位 點夠你玩

呢樣可能關事
有幾個同學從來唔打j 係好單純個隻
不停咁標高

反而我細細個開始打丁
依家得170

有個中學同學中二仲係139cm過左個暑假返到學校變174，校褲都吊埋腳

12歲已經米6幾啦

你好撚串 真心 早訓 10點半前要訓
利申 呀哥細佬妹都180-190 老豆呀媽得165左右

中一我同你個仔一樣矮
而家都有米八

咁既iq 都有仔生

一睇就知營養不良，樓主應該係虐兒，建議樓主去自首，免大家難做

以前有同學中5就畢業先發育
明明得米4 突然變米7幾

飲太多奶，老左好易會骨質疏鬆

放心巴打 我中二都係得140m 高二升到176

以前中學有個同學到中三都係排最前，一過左中三暑假就高到米七幾

130m
做超人梅比斯

我中學嗰陣有個fd中一到中三都俾人笑佢矮 一到中四高撚過個米九嘅老師

支那仔 高2

我有個fd 都係

真係最好睇醫生
就算醫生話無事你都講到好嚴重
貴啲都要，矮真係一世
最好啪埋激素針
食多啲野，早啲訓，做運動
我已經算矮，但我十二歲都14x
依家廿四，得162

大家係睇唔到單位定係點？

有冇可能 我記得我12歲都米7

矮啲好 永遠排隊做第一

130m高仲想高?
不如捉佢老豆驗下腦先

樓豬mk老豆黎，寸過閪
祝佢唔過140
屌你老母

中學同學中三有幾日突然每日高幾cm
16x高到180 幾驚佢繼續高

咁口賤 唔屌得既？

我表弟讀中一嗰陣比啲同學笑佢矮仔
仲將佢個名寫喺黑板度
搞到佢嗰陣好唔開心 唔想返學
唔見半年 高得好快 佢阿哥成180
佢矮阿哥半個頭 而家仲高緊
男仔發育得遲 但遲啲會不停高
除非 你同你老婆都矮啦
咁好可能係矮仔啦

放心
你個仔永遠都係咁高

我去到中二都係得153, 但升中三果個暑假開始標高，去到中四已經176 。

而家181

條J都撞撚條女啦
點溝呀

我細個次次都係最撚前果幾個（初中前）
重俾d矮仔笑我矮
衣家都有175既 正正常常
不過我當年發育果陣成日通宵煲劇同一日幾炮咁 好後悔
叫你個仔打少點飛機同早訓就無問題

大把人遲高嫁啦
有中學同學 中一至中三都矮我半個頭，我成日笑佢矮仔
去到中四五高過翻我半個頭

手足點操可以操到196

我老婆170m

唔夠訓？

唔sure佢開始劣未 有影響 ?

請問要去專科嗎 ?

考試默書佢都拎第一
但唔想佢排隊都第一
成日比人問係咪今年考tsa

我中一得142 依加178 遲發育姐 等到中三溝死女

睇下冇壞 有咩問題都及早發現 過左15 16 17個啲發育時期真係乜都冇 到時得米6幾真係喊三聲

130m其實唔高。連ifc咁矮都高過佢啦。

好 過2日捉佢去睇下先

唔撚怪得咁矮，老豆老母連單位都唔識分

你個仔on9仔黎

130米（m)
仲勁撚過超大型巨人
你個仔食咩大，生到130米

你搵到錢 個仔就會比女溝架啦
諗咁多做咩呀 努力搵錢啦

叫佢去踢波 以前美斯都係咁

假膠到呢

你個仔矮唔矮關你撚事咩

點都係高d好啦

我中一 123.4cm高 咁記得係因為1234
中二高咗12cm 中三高咗13cm 中四高10 中五已經170

屌你老母停咗係170

人地好似打針

好記得中一果時得136cm高
之後keep住運動同飲牛奶
到中五時去到176cm

上面班傻尻4月1日比人撚到

認真post

巴打 唔好比佢食咁多糖份高既野 可樂、糖個啲都要避免 雖然我知佢都大個 好難聽你話

巨人？

我12歲120cm
而家190
樓主放心啦

點解咁多人咁認真

都不嬲少食嘅

有D病，醫生也唔識(例如histiocytosis)。過敏體質，後天或先天，也引致發育不良。

我 12 歲仲矮，依家都 173 ，讀大學仲要高左小小

未發力姐

細個有d 同學中四先發育

antman

如果要由一般巨人變巨大巨人，咁要食左10大巨人中既超巨大巨人先得喎

都話我有180m以上

健康院檢查本野 有個表 寫左某年齡身高/體重咩水平 ie高於/平均/低於 水平

我細佬中一得148,從來唔做運動,中三升中四個暑假開始識高,家下178,時辰到佢自然會長高,除非基因有缺陷

我22歲都係得130

放心
我同你個仔一樣中一得130左右
中三個陣就16x
我老豆老母都冇你咁高

130米都話矮

快d 驗啦 否則後悔一世

呢個問題好嚴重
依家啲女冇178都唔理你

分清楚CM同M先上網啦

中二尾中三頭開始發育，其實唔洗太擔心

成班on9比人撚左都唔知 樓豬jj 130pm長

搵朱古力奶溝高鈣奶

你慘d

你個仔？

如果唔係遺傳 就一定係生活習慣出左問題

冇事嘅我12歲都係130，而家178

我姪仔有得fight, 10歲三個月，得125cm高。次次隔一排見佢，好似無長大到咁。

有嫌疑先會去驗

咁撚on9嘅撚人方法我就真係未見過
依d已經係智障級別
即係你唔係down's但扮係 我都笑鳩你係囉

樓豬點都係on9
上面咁多人講左m係米
佢keep住覆都唔理
一係真on9唔識單位
一係扮on9但扮on9本身都係on9

放心, 港女係唔會介意高度的

生過第隻囉

擔心佢買唔到樓好過啦

你個仔幾重呀
唔係營養不良唔代表夠營養比佢標高
食多d 薯仔最快

下一個美斯

去睇兒科專科 可能少咁啲growth hormone

我小朋友睇緊
想知咩醫生pm

呢個都係60咋

留tg ok?

130米叫矮？
定係我老啦 唔識睇單位？

認真 唔好比阿仔做gym打飛機住
食多啲蛋白質
游吓水 打吓籃球

Good luck!

匯豐總行先得179m

如果因為高度而唔要佢，d女人唔係真心，唔要都罷

你又有道理

佢冇問題
係佢老豆老母問題啫
生成佢咁

又回帶

留意左呢位清好耐
你好似啱啱讀左個碩士？

你邊位 ?

有追開你啲POST

勿起底

thanks巴打

男仔係遲發育
郁啲就話食激素
痴撚線

連登狗係垃圾d